龍和道變態速龍

係蘋果live見住佢猛裝彈又向人群掟催淚彈又冇帶委任證😡😡😡